私家偵探

其實有冇人幫襯過?
邊間好

要睇係邊方面 捉姦 工傷 商業？

搵人地址、有晒名同身份証

求其一間都幫到你

但邊間有信譽少少

香港私家偵探社
1976年創辦